劉女士你的銀包遺失在葵涌

請提供銀包內容物或特徵認領，稍後會交狗署

捐612啦